想買個細細地價錢冇咁貴手提電腦.....有咩好推介？？？

迷你手提電腦
方便去旅行/工作帶出街

有咩好推介？
如果去深水埗買的話

chromebook $2000-3000文書睇下 YouTube尚可

Windows 系統
只係簡單上網 / 睇片
不要平板電腦 !!!

Air 7000$$

咁要買二手：dell xps13、x1 Carbon 4th generation

求其買部dell算啦，又唔係成日用。
BTW,去旅行仲帶電腦

XPS 13” 9300 4k 版本

細細地即係幾細？冇咁貴係幾多謂之貴？

中國貨大把

買AIR啦. 塔個鍵盤

on9一問 chromeOS係咪裝唔到WINDOWS既PC GAME

裝唔到因為佢唔係用 Windows但我諗你都唔會想用一部3000蚊嘅電腦打機

.

裝到都冇用 唔通2000~3000蚊既硬件規格會夠力打機

自己再去買條8GB or 16GB ram

GPD

包唔包office ，主要做下文書野， ppt excel 果d 🙏

acer swift3
1.18kg

ACER 4000-5000大把13吋1.5KG以下又靚

GPD P2Max

強烈推薦 panasonic RZ8
包你最少用到6-8年
Made in Japan 齊port 散熱好過vaio 電量好過fujitsu

Netbook